傳江澤民病危

source

肯死未

佢呢種人 換撚埋兩粒春核都唔會肯死

不過與此同時，網上所有關於華山醫院的微博和討論已被刪除，網民對此議論紛紛，「怎麼一覺醒來，華山醫院就成了敏感詞？」、「華山醫院怎麼了？沒必要屏蔽吧？生老病死自然規律。」、「我不明白為甚麼有關華山醫院的東西全被刪除，為甚麼？」

琴日已聽到朋友講死左

交棒未

本台收到消息....

習近平無人制衡到佢

同雜總比，先發覺肛主席原來唔算差

江係搵錢至上 其他野理得你

黨都未批准佢死

佢有佢搵
下面有下面搵
咁啱佢話事個排經濟起飛天下太平

江都叫尊重一國兩制

習大大就..

上海市長嘛好似
仲有少少西方自由思想掛